上街撐山神出「廠」 1.4萬變5丁友

全部 英格蘭 西班牙 本地 其他

名利雙收！李城上季勁賺 上街撐山神出「廠」 1.4萬變5丁友 比利兒子放監等上訴結果 普多斯基今夏赴日本上「船」 執教巴塞？雲加：我喜愛一成不變 《Hola España》巴斯克傳統運動介紹 《西甲大人物》確普 搞錯！湯戴維斯練波仲要阿媽送！ 些路迪名宿與世長辭 PSG克服大爛地 闖法足盃8強 伊巴要自己買波砵出賽？ 【足球芝道】開賽前犯規被逐離場之處理 【特稿】5大安歷基繼任人選 森柏奧利大熱？ 皇馬開天價嚇走Under Armour 米基爾施華擊退強敵膺「最強前鋒」 【話題】4大聯賽爭霸 西甲至緊湊 奧斯爾操練病退鬥紅軍上陣成疑 卡路爾復操有望鬥「車」 西甲賽日精華 (La Liga Online 20170302) 捷西斯靠神秘箱療傷 巴禾唔爭氣再出醜 哥帥撐到底 施丹：巴利為紅牌道歉 阿仙奴外援齊碌齡 【資料庫】英足盃8強全落實 哥迪奧拿：為巴塞失去安歷基傷感 【我們都是這樣睇波的】身在曹營心在漢 安歷基證實季尾離任 巴利被逐 皇馬3：3和波失榜首 8分鐘轟3球 曼城5：1「菲」入8強 拜仁3：0「克」敵4強或鬥多蒙特

上街撐山神出「廠」 1.4萬變5丁友

1小時前

0

【體育】本來有1.4萬智利人響應的「撐阿歷斯山齊士離開阿仙奴大遊行」，最終只有5人應約出席，變成烏合之眾。

阿仙奴上月歐聯16強首回合作客1:5大敗予拜仁慕尼黑後，有網民在社交網絡facebook發起3月1日在智利舉行「撐阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）離開阿仙奴」的上街大遊行，希望「喚醒」山神及早離開表現不濟的兵工廠，網上響應的人數多達1.4萬人。

由於聲勢浩大，此次大遊行吸引了來自世界各地17個國家的傳媒到場採訪，怎料，在法定時間到達的時候，出席者竟然大縮水，只得5人參與，儘管人數寥寥可數，但他們就交足功課，製造了不少噪音表達自己的不滿情緒，單說收宣傳效，還是達到預期。

這群組最主要的目的，是要說出智利人已不欲再看到他們的球星只憑個人之力，連同10名不濟隊友在球場上作賽，然而，發起人在事發前已表明，這由始至終皆只是一個玩笑，而這個玩笑亦會到此為止。

【體育】本來有1.4萬智利人響應的「撐阿歷斯山齊士離開阿仙奴大遊行」，最終只有5人應約出席，變成烏合之眾。

阿仙奴上月歐聯16強首回合作客1:5大敗予拜仁慕尼黑後，有網民在社交網絡facebook發起3月1日在智利舉行「撐阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）離開阿仙奴」的上街大遊行，希望「喚醒」山神及早離開表現不濟的兵工廠，網上響應的人數多達1.4萬人。

由於聲勢浩大，此次大遊行吸引了來自世界各地17個國家的傳媒到場採訪，怎料，在法定時間到達的時候，出席者竟然大縮水，只得5人參與，儘管人數寥寥可數，但他們就交足功課，製造了不少噪音表達自己的不滿情緒，單說收宣傳效，還是達到預期。

這群組最主要的目的，是要說出智利人已不欲再看到他們的球星只憑個人之力，連同10名不濟隊友在球場上作賽，然而，發起人在事發前已表明，這由始至終皆只是一個玩笑，而這個玩笑亦會到此為止。

反雲又輸

鍵國兄弟

智利光仔仔

同個乜9反港女大聯盟咁似

人情果個？ 酒店擺酒單機踩場

成班 鍵國
熱狗 咁撚樣

蓋清真人

yes, u

好想睇當年個post